ps4 pro club d1 球會招後防

暫時收後防所有位置(LB/RB/CB) 主打4231陣式
只收full time及老手 希望可一齊長夾 因遲啲會參加vpl/expro等比賽 暫時報左即將開始既台灣比賽TFPL
開波時間：一個星期打4-5日 平日通常打2330-0130 假日夾倒時間就打 會開party 除左認真打都會一齊吹吓水

有興請留低psn或者tg搵我安排試腳:

Tg: Alcacer5b06

樓主好似幾勁
決賽亞軍

冇錯係幾勁
仲要串過馬撚
贏一球70分鐘到用個龍的波玩波
得閒又去角球旗玩L2

右閘ok?